一入夜/開打就大量分化post浮上熱門

不指責，不篤灰，正面鼓勵建議，放負搵身邊朋友

建議：希望多d巴絲睇吹水台幫手拉post, 善用不推文回覆可以防上d post上熱門

仆街開錯台